hi 淡友（162）

開定~~~~~~~~~~~~~~~~~~~牛軍GOGOGOGOGOGOOG

我8點就開始肚痛
心跳得好快

幾時入呀?!

做咩咁緊張?
平常心

遠離牛熊 唔過夜會舒服好多

我已經好早訓
但都夢見自己睇股票
6點幾醒左都無咩野
一到8點就黎料啦

我無養動物呀

今日落返275

咁快

有無66爸打

我唔好你好多，成堆66號short put係手

冇養都咁誇張？你要搵其他野分散下注意力

你應該成手熊

又黎

點解會買麥銀架, 佢開D牛熊都離晒罩. 好怪

幾多手

short put左好多手，死硬

160億，2成半稅

插硬,一開-800點

God bless us

不問價走先....

我成手屎呀

Short put 係咪即係買升呀？

睇上證走勢先決定走唔走

睇唔跌咁解

暗盤都係跌一仙之麻 你好采喇, 個市況好番DD

我今日已經不斷咁祈禱啦

你咁小事

QQ今日又唔洗升na

我驚承受唔到第一日嘅跌勢

壞消息出盡，升

Trump引熊 唔能驚

都話連燈指數準

QQ+10

高開逃生門ok

熊軍會戰勝歸來

侵成日星期三朝早講

琴晚夢見直升500點

繼續發夢la你

我見到自己係到睇股票
但全部睇唔到股價

係成日中港股市有升勢就講

連指真係痴撚線

成個勢話扭轉就扭轉

貿易戰都唔係第一日打啦，驚鬼咩，嚇我唔到的

一睇我就知淡友啦

停哂俾

今日先睇到

有D野睇唔到好過睇到，rip \|/

你可唔可以俾我冷靜下

你啱，而且160億一早知

奈奈加油💪

好緊張好緊張

一棍就興奮，真係易氹

有啲事 唔係加油 努力就會有用

**突發** 原來尋日隻新熊有9千幾萬貨坐左 , 會唔會 9:20 暫停買賣?

2018-08-07 2,380.310 1,045.720 1,139.890 94.170 / 47.09%

285？

qq 370

希望在明天

哇QQ

今日好幾隻新熊 胎死腹中

66唔撚洗走啦

是 唔啪都變極限

我終於見到隻QQ call變價內既希望

唔係冇成交咩？

40 都未穿

374 蚊

QQ 374

382

睇到了 自膠

港女百毒不侵
升升升

Cls

羊兄買call put終於有回報

都你果句 點解唔set 500

700 7%

25蚊 痴撚線

QQ 升25蚊？？？
牛牛就係發

我隻恒指熊已經郁咗

果然出晒壞消息=好消息

港鐵真係好撚勁

QQ 勁假 374 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

我諗升幾蚊開市啦QQ, 升十幾廿蚊太誇張

回到家鄉啦

有機會高開到10蚊

開市任佢mark

有q call

真係好感動，好彩轉左玩call put

高開食牛put得

q call
開市有370 即平

似想企到370以上開 已經1億成交

揸咗Q牛幾日，今日終於要走先

fatfat啦, 恆put又賺, Q call又賺

有2手（all in )

我份人貪心 等佢上返380先平

價外 call 變價內

又來勁假走牛
好有危機

港鐵既爸打 唔洗驚啦

主呀
如果QQ上得番400
我願意用乜撚白龍王 吕布 媽咪麵 馬化雲條命黎換

QQ升咁多
恒指都跖會少過300點

痴線 升

+21

屌 D Q牛走哂

378 繼續鳩mark

熊軍應該會傷亡慘重

殺熊之日常

QQ Cls

比我隻熊走啦
啱啱郁一郁 由蝕萬幾變到賺番三千
一分鐘後又變番蝕
有無人可以教下我應該點

夾死熊軍總司令

得好少q牛如何部署

勁假是假盤

食左先

開市入q熊？

夾死你

今日又升呀？

夾落去

引牛的 唔好信

QQ勢頭唔好亂熊, 除非真係+4%開市

q 熊準備

我成手牛

q熊了 不解釋

開370以上即熊啦

QQ

應該無

咁咪發達囉

勁假炸

就頂唔住

埋單開365啦

股王

牛軍好high
係時候熊熊佢

支持熊

57255 今次仲唔平到顛

黑期跌

恒指開市應該又 +200

唔好呀 我隻熊

放牛無人接

幾隻大野都 + 2-3%
好難唔200點

輸780走先
唔明朗
高開60點期指

66跌咁少

冇, 150點左右啦

地產股仲有餘威

都夠牛軍食糊

利申吉倉

日日過夜都比人夾到啪啪聲

有人掛兩球半入近牛

點用高開咁少
到底有咩伏

好 夾爆佢

我二隻熊28575，28638 咁點算

你老母。好彩走得快
走遲半步。輸多60點

港鐵準備今日倒升

睇返尋日有隻 57301 熊, 最後5分鐘好多人蝕住都要走

QQ得番10蚊

你話會倒賺

開市即走Q 牛

無比人夾多100點，當贏佐

9億幾

乜仲有近牛咩
呢幾日升到嘭嘭聲

Q牛升唔起

+224

啪

有傻仔競價 -11格入左熊, 一入即坐

284有無牛

熊先岩

連指再勝一仗

即走q call先

第一晚同你一齊被夾後唔敢熊過

屌你 我D牛仔

Fatfat

神勇止蝕

最近28558
好似係

好慘，喊住數錢

276坐上來 抵你發達

輪到有得玩極限熊了

今日有新熊, 不過有幾隻胎死

今朝咁大成交，一係跌到仆街，一係升到仆街

唔差在啦 殺埋285

好開心

過夜牛準備收錢

跌到仆街機會大

輪商券商起身開價呀

燈

好正 琴日無食琴700牛仔

唔係升緊咩

輸多100

牛軍過唔過夜?

同我挾

警報 紫巴夾到斬咗倉

買咩好

過到晏就先講

笑了

可能食左先上證似想玩野

今日心情好靚
有沒人同我一樣

你自嗨多陣先

上證跌 XDD

可以食左轉近牛既佢升翻，自己操作

挾死熊仔咩

講個笑話，連指

熊

牛奶清
過多2日你都數屎塔錢

要全走牛

都係走call先

升$1俾我走啦
其他留番俾人地賺

又可熊爆佢

競價入熊O個條友慘了

上證會唔會又free fall呢

即走q call 咁又30格 今日想收工

50格Q牛

淡友

free fall
連指勝

又想殺噹近牛先上 好l 無人性

嘩，跌得咁急嘅

點睇午市收幾多？

28000啦！

🐻🐻

爺西咁既死樣...

隻化石點

港鐵撈底？

高開低開，日日同一個劇本

Call食26格 夠皮了 今日吉倉

我隻塔塔升左1格呀, 好感動呀

可唔可以快啲歸來

恭喜

比哂位大家入牛

有冇q put number 睇睇？

買熊好身手的話, 可以賺廿幾格

過夜牛唔係賺好多

150 格q牛
食晒先

阿爺好波

開市即放, 再入返咪賺囉

5號仔冰封左

唔對路喎

QQ 好彩冇入熊

個個都升, 點解我隻塔塔唔升架

見爺閪冇力已全走 等見頂開熊算

捨得跌未

今日都係吉倉算 睇位再call qq

今日唔升都唔會跌

無力 gg

好有力wo. 向下

好彩開市即食左先
真係港女廚房
食左先講

唔準停 大力啲同我鋤落去

今日反而係QQ 頂住恒指

巴打 同路

free fall準備

282 - 283

一陣佢個腳先最大力

興奮吧

準備好 跌多啲唔該

妺下妺下 幾格都食左先

57585極限牛1分鐘執左4格

爬爬樂

唔上唔落 唔玩住lu

識食

快啲同我落土戈

去

唔準停 繼續跌

遲幾分鐘都比佢陰死

7格

跌啦屌你老母臭閪!!!

同感

走牛吉倉睇定啲先

過夜牛咁就執幾格

又要大家買定離手

[url]57284 [/url]

咁興奮呀啦，抵喇

牛佢

爺閪想轉燈啵
仲淡

今朝入熊 一通lag機 屌你老母即刻食小左7格

跌呀

咁快出咗新極限牛

阿爺轉燈

我都疾鳩左 好彩平價走到

咩number 玩佢

屌出聲 玩即市真係唔好用一通 遲啲開果第二間算

等10點

咩num

上面有人post咗, 不過係鳩盛
有隻法興不過12000比

QQ 上

正喎 好玩呀 thanks

鳩盛先好玩

槓桿188倍 爽呀

每日都要追過夜數

今日波幅都幾勁

想買遠身熊, 有冇介紹?

唔過夜咪得

只要阿爺轉綠就上得

個市儲緊氣，就爆

又挾
你條curve真係成條龍咁喎

爆上定爆落先

咁早買 輸死你

似爆落

gun!!!

港鐵

企穩10MA

今日爺西會唔會嘔返晒琴日77點

QQ 今日交易時段已結束

好多老散呀婆同妹妹下入貨血肉長城

隻62305 都唔識跳

大戶轉頭就打爆你

12000比率

聽日earning咪回返

殺哂D新牛先 高招

轉燈

All in 57858極牛再去睇樓

入牛準備

又單日轉向

牛高位已放

今日起碼爆落200啦

今朝好淡爭持, 繼續努力工作對沖

近牛全死

57543 恆指摩通零九牛Ｆ 28,300.00
57559 恆指瑞信九十牛Ｆ 28,277.00
57578 恆指法興九甲牛Ｑ 28,258.00
57585 恆指高盛九十牛Ｃ 28,250.00
新牛啪! 冇哂新牛 升得

新牛話咁快死咗

57585

銀牙

巴打講隻近牛已死

今朝食晒，花生倉睇下先

養老金呢？

升得未 死哂近牛

全部新牛死曬

一起吽吽吽吽吽

我隻塔塔升左2格啦, 真係感動到喊出黎

今日出D 近牛 挨咗半個鐘咋

到底有咩驅使，港女咁硬

琴日QQ 朝早對落去又係殺近牛 一近牛都不留

又開始回又有上車機會啦

隻屎塔就收返埋啦

大戶好狗呀, 睇住佢殺左隻近牛先再爆升

散戶

殺晒新近牛就彈...?

【實戰理論】八月防反彈挾淡倉（沈振盈）（08/08）
2018-8-8 9:22:13

昨日港股顯著的回升，恆指升逾400點，重上28249點收市。外圍做好，港股市場情緒過淡，加上內地股市顯著反彈，造就了昨日的升市。上証指數經過了兩日試穿2700點之後，昨日下午見到買盤入市，基建及銀行板塊被掃高，帶動了指數勁升。

港股走到現階段，熊市的形態已經頗為明顯，但始終六月至今的累積跌幅已不少，令到市場氣氛變得頗淡，又再具備了反彈挾淡倉的條件。加上內地股市及人民幣的跌勢太急，慎防中央避免因跌得太急而失控，略為調控下跌的節奏，在政策上稍為理順市場的恐慌情況，而令市況短期出現反彈。故此，上週當大市跌至27500水平之後，在策略上已叫大家將淡倉逐步收割。基本上筆者在各大媒體中，已公開提出此做法，減淡倉，不要追沽，開始用好倉對冲。

熊市的跌浪，是漫長的，有不同階段的。一般來說，整個熊市起碼要用12-15個月來完成。今次的熊市，完成的時間或許要長一點，因為九年的量寬，令牛市週期長達八年多，熊市自然會行得較以往長。此刻的部署，是將淡倉食胡離場，短線可用十分一或五分一資金買個股短炒，例如：平保（2318）、中銀香港（2388）及友邦（1299）等。

沈振盈

師父睇好個市

玩左幾格

撚完狗未 ?

我係受害者 哈哈

爺閪回得幾點 港女急升

咁計法其實港女買力幾勁係比爺閪拖累喎

殺完牛 耐心等待

係戇鳩買咁近呀DLGH!

1030敦家隊入場咪爆升500點

gun 了

引緊熊？

咁快開始妹...

剛才0.011 想入隻近牛,
點知渣打救左我 買唔到貨
之後就升到0.015

打去渣打COMPLAIN 完就打靶

轉風轉得咁快
果然要日日UPDATE

即彈 係唔比近牛大家玩

師父介紹1299，2318，2388短炒，但得平保升，其他都跌

佢有QQ CALL

你打番去表揚啦

聯想 佢揼左春 睇得出好肉緊

笑撚死我

買咩好
差10000$

依家全跌

估跌先準

真係妺妺下 唔睇 當抖一日

早晨
hows it going

又成功比連燈仔推冧個市

入牛

全call 轉全put 用左我9個字

282年

過夜放撚左啦
淆淆地無力
爺閪今日唔燒錢?

阿爺又中風

Dl已出， all in bull

唔準呀 繼續跌啦
求下你

收到風。
準備一棍落
坐穩

收到

熊軍可以開始數錢啦

真唔真呀

睇下爺閪張圖同期貨張圖
要小心
隨時番2萬8先至有機彈

put put 佢

大市成交 293億
成交活躍 睇下衝唔衝到500億

唔識玩

上証棍上了，牛軍準備好味

破戎 入左熊

因為多左隻托塔者

原來MTR 跌咁少...... 唔洗上IFC

你地買option 係咪最多 100張 100張 咁落盤？
定係得我間證劵行係咁？

隻屎塔邊到咁有影響力

連指再贏

信連指起碼唔會仆街先, 最多蝕少少

成30億成交

無買過咁多

準備 轉燈 坐穩

仲多過qq

熊佢老母閪

當初小米上市個陣

唔通咁快又歷史重演

嘩, 點解咁多人玩...

到底係何方妖怪阻住個向下跌

小米好後期先有PUT 跌哂啦 垃圾券商

上得返282先有得彈

點解日市可以仲悶過夜市

有put 就唔會跌啦

死都唔見紅

爺閪唔燒錢
會變妹市
無方向
牛熊炒格day

可能今朝日震走晒啲熊

正恩巴有無趁低吸納66

我又蟹

黎啦黎啦

dllm 43.75 本錢

落唔到喎師父

又WAIVE 3個月免佣

都升唔到喎師兄

終極妹

市場巴, 係咪就咁鬧佢就得
定係要啲技巧講?

唔上唔落又妹

今日又妹到3點

唔好搞我隻塔塔呀

上定落阿大佬

幾格

十萬蚊 短炒正股 5%-10%收手 有無得諗

買11號收息啦

儲緊貨 咁心急

2格起3格止

托塔奈奈可唔可以幫手托高D個市

屎塔奈奈

奈奈娘娘可唔可以幫手質低個市

準時1030棍落

跌喇跌喇

終於肯轉燈

托唔到呀
我隻塔塔都不動如山

乍乍臨塞爺西一拳叫佢嘔返70點出來得唔得

十皮炸 100萬都無
好想快d有7位數 買股收息

今日唔跌,聽日都跌

邊撚個托撚住唔比佢跌呀

drop

轉燈
大師又中

想追本阿麻

睇住連指買貨真係贏

等2萬5

啲高手係咪全部都執緊錢

好彩無止蝕熊仔，熊軍上呀

牛軍信念無變

I say one two free fall

教下我睇

一格即放 跟住反手
一日百幾二百格啦

41.45無溝？

呢度班友high邊面開市買反手實贏

升1日已經引晒d 牛仔出黎琴日 high 到

你尋晚都叫我開put啦

我見佢地成日都嬴架喔

8000股啦
再溝唔掂

真

贏個d係執完錢先同你high

我都買撚左牛對衝
不過通常我買得都水尾

又準備轉燈

恆指跌唔落 應該會係28200度磨半日

恆指法興八甲熊Ｋ

大家都係熊, 人升佢跌. 點撚樣?

阿婆都知會插啦

同路

幾時係低位 無人知

期都轉埋燈

我都唔識睇

到熊軍high

低位吸左一波輪

你幾錢入?我尋日諗住升咁多會跌啦,點撚知爆升400. 坐緊....

恆指好有力頂番上去

然後阿爺又好有力咁扯返佢落去

爺閪都回緊

死港女
叫佢升又唔升 係要跌
叫佢跌又唔聽 死都要升

0.043

等佢爆上去喇

當你見到淡友post有d生口生面問買咩同一齊high就準備買反手數錢

之前衝316個陣勁多傻散入黎開牛

個市發生咩事

你啲牛擺到幾時

SO99Y LOR

你賺緊邊係同路人

好難講
我估大陸啲傻佬驚阿爺出口反擊

同一條船

咁都叫有力

我以為升番100點

屌佢老母 肯跌未

唔係指你

你d圖好有參考性

咁早點穴

平熊

佛系牛到288

0.075 -->0.084 唔叫有力?

BLACKLIST東亞 垃圾閪券商

破返今朝高位就有力

今日上證唔似有國家隊加持

貪心

ok

賣左好多啦
得番
2
5
11
2638
700
66

爺閪發力

轉燈轉燈

嘩

其實我隻塔塔要1.29先平到手

未確定 袋定廿幾格 幾時走都得

如果破唔返今朝高位 可能只係random或者少少即市反彈 個市始終無咩力

gun

57386 抽高3格

未到11點就妹 點玩呀

你地玩牛熊係咪買好大
十幾廿點都咁興奮

一trade一球

今日港股個形態跟阿爺跟得好足

你可以平手走人

ifc

大市成交 399億
成交冇慢過 唔明出左咩問題
肯定有古怪 一陣一定會郁

終極西市

會唔會大成交但係沾貨?
所以升唔到乜

0.025 3K

小米二世驚柒咩

唔買都死

巴打你幾cute

288牛 ＞275熊
呀婆都識玩

排0.01

匯豐同平安 唔升 700獨腳戲 耐心再等

QQ 當佢收左市

QQ開市時段得0900-0940

700跌就以收市終結

大佬,俾次機會嬴錢走得唔得呀
連輸十隻啦

留俾個孫

貪字得個貧，依家無得走

Sick ball

正呀

鐵塔同百濟神州上市

整埋連指

爺閪要整死隻2700門神先會發癲

隻熊蝕緊, 應該繼續坐下定止蝕

正股驚閪咩

蝕幾多

到底用咩托緊

836
857
883
11

買咗5萬7,蝕萬八
六萬七入 蝕萬二

正想問你可唔可以油埋顏色

0005上左3個價位 屌你券商 郁啦 郁價我走啦

幾多格?

啱啱開始追入彩色時代

一隻17 28575 收回
一隻23 28638收回

既然個市咁撚悶 買一球牛/熊 炒格仔

今日大陸有咩消息
阿爺弱過弱煲

巴打整埋丁蟹掟仔落街

師兄買咁近。。
睇多陣囉
都唔差在

買正股喇

好高危

尋日諗住升咁多會跌番....

睇下會唔會刷新DL 果野止蝕啦
今日唔似會大跌(上午)

好怕比人打靶

今朝本來就好大機會打埋靶

成日都驚一買就爆

老美亮劍
人仔未回穩

佢唔好郁, 我就無咁驚架啦

幾時跌番二百點

今日錯曬
停一停手先

link?
琴晚全晚打機
無追消息

岩岩借左錢比一個唔太熟既朋友
太好心

而家個市升唔起
可以睇定D先

呢D情況通常都係殺左先插水

聽日再高開殺埋你兩隻熊咪回囉

唔好笑呀 好大機會架

你蝕唔多遲下仲可以追返

當你打埋靶就蝕哂咁多皮

最怕比人打靶之後跌一千點

郁都唔郁下

GOALLLLLLLLLLL 良心券商俾我賺一格走 屌你

呢樣嘢經常發生

港女今日唔跟上証既

唔跟爺閪 要港獨了

爺爺地心探險

大戶睇住黎食 好仆街

得幾隻色

屌, 咁係咪DL走咗先?近熊

諗起之前316 D人話買正股都驚不如唔好玩，點知跌到依家都未返家鄉，所以話無野無風險，一定要嚴守止蝕

一係你走最近 都係輸萬8 仲有4萬落袋

訓左陣仲係咁既價位

巴打 有料

QQ呢個位妹左成粒鐘

人仔轉返強
貿易數據又靚
阿爺反而插水

尋日升多左 倒升就FATFAT

巴打 不如我地做朋友

我set左佢彈少少溝put
點知唔撚郁

大陸啲散戶傻架

屎塔都35億成交

錢都借 點炒股呀

等緊跌入call 點知跌唔落
正恩有冇put number介紹

有無人知大戶最新情況

入牛入熊定吉倉好?

數緊錢

理應要倒升
再沽返落去大家都無肉食

玩緊隻11424

去左同囡囡開PARTY

SET價做野先 返百鳩幾十呀

點解隻57536 連價位都冇

吉倉 你中間位 買錯邊即輸到貼地

數緊錢 屌緊女

無成交
你幫襯佢就會有價

跌未啊屌

托到手軟未

彈性彈性 彈性彈性

港女而家就好似隻癲狗咁
阿爺鬆少少手就想沖上去

西市

特價熊掌 1點睇下點先

淡友睇路啦
阿爺轉燈
港女就爆上

轉到先算

轉緊啦
2下大大棍

好
入牛先

開黎轉喇

跟

不了 咁就無左幾夠水

GUN!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有無人知深圳跌咩

完全買唔落手

x2

放心， 下午升番

震盪向上 牛軍信念

跌未呀臭

熊即係作對
阿爺未轉燈又牛唔落

尋晚講左

隻牛爆升左1格

有無人put388

如果有個人唔算好熟 問你借1000應急會點

手頭緊不了

借左預左收唔番 你諗你喇

借你老母

1000跌都跌咗啦

上證蠢蠢欲動

可唔可以跌黎我到

升停市

來吧國家隊

睇黎隻57587
好快玩完

唉成朝慘過死，走牛入貼牛贏無走打埋靶
獲獲衰貪心贏又嘔翻點搞

借大一 借左幾百

唔知 但我借左
好心得濟

唔識郁

都係
但賭錢同借錢心態
前者好受d

唔好借呀 借開就會再借

1000咁少 叫佢問銀行借夠5000/10000啦 分12期還

388我想搏業績好喎

QQ食飯前一爆

中午定收市出?

究竟升定跌

又輸

中午

我都係

成交量

就係預期差，我都係搏姐

比700 夾到仆街

從來都唔借錢比人

隻大户熊其實想點?

阿爺轉燈就入場

阿爺又勝

中國7月出口（以人民幣計）同比增長6%，預期5.6%，前值3.1%；進口增長20.9%，預期12.5%，前值6%；貿易順差1769.6億元，前值2618.8億元。

衰貪心囉

指標

唉我知會回，入貼牛衰貪心
市場巴坐穩晏就應該挾

上證係唔係壞左機?

21651我入左少少

今朝唯一錯誤就係入近牛蝕走 大戶一隻不留

放飯喎

佢係連指入面既941

我打埋添呀 仆佢個乖

呢度11:30過後，都會膠問膠答

無反手

見佢唔守283 就知佢想清埋再彈 好賤唔留比大家賺

大戶

我仲以為而家十一點幾

無計 我贏無走到 1興奮就仆街

Q熊得未

上證做左雙底

即係跌得

抵

順差少左

升幾十點又妹

睇下午上證有冇力轉燈

賺住妹好過蝕住妹

我會借
但要手寫借據, 影印身份證, 指紋畫押
留低市值1千既抵押品

如果熟就唔洗抵押品

唔轉得唔得

熟既1000 ok
唔熟既就唔借

越收關稅大市越升

個劇本咁似琴日個個
引完熊升留晒

你都痴線

問題係 佢同你唔算太熟都問到你黎借
有乜原因呢

真係熟既, 基本上都唔會問我借錢
係人都知我無錢架啦

如果唔還都可以入稟小額錢債審裁處,可能有機會追番

如果轉 恆指先有力再上

無啦啦又升乜鳩 一陣咪又碌返落去

今日要殺285熊了

係可以既煩囉

好正

個勢似係午市爆升

午市 12-1 爆升?

做乜9

QQ衝ar，今日收368

升夠未 就黎夾死啦

都話我其實好醒架啦
係世人對我誤解太深

QQ都未上力

唔好呀，走左call想尾市入

以後都係唔撚借

我之前借錢俾同事, 真係要佢寫借據架
不過無留抵押品, 佢平時對我幾好

真淡友一早平哂倉，傻仔黎

升幾多點都好，隻23664 都係不動如山

下次不了

輸左50格熊 唔識玩

唔好借呀 除非借俾女 不過要有額外服務

肥妹呀？

今朝我都走左諗住等回 點知回都唔撚回

死地地入番

有隻換股15000牛升得多過隻10000牛

Qq call就到價

話哂牛市 睇跌都put 唔買熊

升佢!

其實我一開始一千好少咪借
不過唔應該咁諗 算啦 都借左 覆水難收

5仔呢 都未亮劍

借埋俾我好無

試過最離譜 借完俾人 IG PO 新手機 去旅行相
終生不借一仙

388跟唔跟搏

唔係呀
我同肥妹係朋友

我借一萬就夠

借左咪比d 信心佢會還 唔好諗太多

搏邊邊？

借錢如送禮
追債如乞米

親身經歷

不了 終生不借

升呀，屌臨收市個下

下晝上2萬8千5

你借左幾多

388一陣午市不問價入啦

QQ回都唔回 點搞

怕唔怕遲左 我升完就可能走
扑完野就走

尋日渣住兩球熊既巴
今日起碼冇左6-7皮野

十幾年前既事
好似借咗幾千蚊
條友借完拎去花天酒地
我先不停追佢債

好彩我手頭得幾百借

你揾啦廢事你會接我火棒

一個朋友一千 佢都借左幾萬

無家庭負擔仲有時間追
家下仔細老婆嫩，家庭負擔好大
仲邊有閒錢借比人

行緊反彈浪,上28800再沽

借錢感覺 等於股票蟹左貨 等十世先回本CUT倉 分分鐘變廢紙

又話支爆
27000見未架

今日試一試284

支爆完左啦，而家牛三

仲揸緊？

今朝走晒恆牛Q牛

好唔好再入

等入 睇下阿爺轉唔轉燈

仲以為頂得住 我都頂唔住

頂得住

跌落黎個下唔食

都似
仲要係一定輸

27 同 388都ok喎

屌佢諗住再低啲先call佢 點知一去冇回頭 收依個位都唔知call 唔call好

上升32%

差9000$
入咩好

27符預期。睇個市點炒

近牛打晒？ 今朝高位走完牛做野做到收早市 冇得入返

屌 呢兩日真係射返晒一半profit 出大海
佢老味

388升32%？
預期幾多？

27 派特別息

岩岩收到屋企人通知
有個由細玩到大gei 表姐岩岩走左
佢仲有二個細路，細個個岩岩出世一個月
突然間覺得自己日日係度咁點炒找個一二千蚊好on9， 唔應該將d 時間心機放係d 錢度

【香港交易所上半年淨利潤50.4億港元 】香港交易所上半年收入及其他收益81.9億港元，息稅折舊及攤銷前利潤62.8億港元，每股中期派息3.64港元。按年升44%勝預期

無錢點照顧小朋友呀

錢係世界係重要，但屋企人都緊要

不過之前業績好都係咁跌

當然我都知錢好重要，但係咪要將所有心機時間放哂落去而唔理其他野就係問題，而家我都只係細注玩都咁上心，我諗我都係唔岩炒野

睇你點睇 唔係升就跌
但臨收市升個下你覺得似唔似鴨？

可以挑剔既地方係次季股東應佔溢利24.8億元，較首季的25.6億元稍減約3%，睇大戶點講

其實搵到好多錢 但冇人同你share啲錢都係冇意思

YES
買樓 買車 買遊艇 買鋪 買股票 買金 買外匯

發覺時候可能真係大遲

係呀，揾到未同屋企人食餐好

9點至4點 股市最重要
4點打後 + 禮拜6日咪盡孝心陪老豆老母囉

嘩
業積好呀
爆升啦

今日仲call 得qq?

9點15分set好價 全日可以陪老豆老母

下午買咩好
一日問左十尻幾次

388 坐下順風車

挾撚死未

業績靚
萬事俱備只欠阿爺

睇上翻20天先啦232

睇27比較好，完左世界盃

挾我上去

賭股唔識玩，我真心覺得廢

挾死喇屌

我仲有一注錢閒置緊 唔知可以入乜好

熊仲坐緊
希望DL走

如果DL 上午已出現 點算？

我都想入27，雙底又業績好

叫佢出現多次囉

長坐唔cut祝你做肩哥

DL出左啦wo 午市285

恭喜搏中388業績果位巴打

人夫復活

睇黎今日turnover 可以100B +

連指又來啦 個個睇爆升

係咪我呀

睇黎285熊性命不保

1113 業績都靚 又加派息 最後52週新低

快熊爆KLM la

比我走啦

9 月先除净
想才息兼收就要準備

set定即放啦
好難唔爆升
陣間帶動埋爺閪一齊升

即走？

琴日又唔走，今日回又唔走，耶穌幫左你2次啦

你改錯名呀

琴日入
今朝覺得佢會free fal但 fall咗五分鐘就收撚咗我皮

比番啲錢我 我唔玩啦

開咗市咪隨時可以走囉

好想開熊

追QQ牛好唔好

即係入咩好
隻隻業績都咁靚

描撚準備

反手入牛對沖

咁我真係幫你唔到

我隻過2日都出業績

美期暴跌

外圍突然全紅既....

靚暴跌

連燈指數

Free fall please

啲熊好平

高盛不了

見到高盛咪撚再買

我今日隻近牛都係佢 咪撚再搞

我隻化石call都係佢

真係不了

狗也不屌

DL 係27000 呀, 你冇事?

下晝裂口jump

連指

消息!

仆街
放左一半一半咁放

B_ _ _佢老母啦

升！

入熊？

BULL BEAR

美期做咩係咁跌

熊!!!

一開市，牛佢老母

吉!!!

屌 牛定熊下 連指一半一半

仲話自己熊師傅

連指而家係牛

388爆左一下就收皮

咁急點贏呀師兄

淆淆地
港女今日似癲狗
阿爺一扯唔住就.....

係。即刻cancel左隻牛
好消息出貨
港女真係痴撚線

QQ衝ar，收368!!!

Qq 依家追call得唔得

靚仔，我知你想入貨，但蘇州過後無艇搭。衝ar

我竟然支持388 真係痴左線呢隻垃圾桶
但又贏緊

我係傻散，比唔到意見你

大師話睇290-295

呢張正

期已經283

入十手試下先

垃圾QQ無得升，收手啦

布清點睇

屌佢又熊又牛好難捉摸

嘩屌

去唔去到呀
290-295..

佢叫左平淡幾日啦清

雖然我地一齊作戰左咁多次，我都想比你入貨。但無呢個機會，衝ar QQ

你今鋪fatfat

日日升

少注 少肥

爺閪受關稅消息拖累

轉戰銀娛，QQ算吧啦

唔得，QQ同388一齊衝na！

銀魚根本面都向好，完左世界盃d人要追數

睇232先388

好想熊

等我開po?

27條癲狗 好勁

開!

388，235。700，368

284頂唔穿